雲海：曾偉雄係共產黨員？！

又9up

今日重有人信香港政府
嗰班都一定係痴線

9uper起到話人9up
就算係真既我都唔覺得出奇

好出奇呀

Show Blocked User - Cy驚最高
完全封鎖

肯定係共狗

( Show Blocked User - Cy驚最高 )

( Show Blocked User - Cy驚最高 )

( Show Blocked User - Cy驚最高 )

無計 大家慣左

好出奇？

屌689老母

紅色大字會勁啲?

佢講得好合理呀 大家都知係無人出聲 出左都唔會有用

退休一哥而家除咗入大公司揾食 仲有一招返大陸撈公職

仲扮咩驚訝
特首都密密上北京面聖
佢下便低佢幾級的 一個武官仔 同中共千絲萬縷 會覺得出奇？

雲海 打出黎會唔會打冷震

第時呢啲料會變成投共官員嘅罪證

屌你老母

又如何？
中國有幾百萬共產黨員啦！

無影響力無資源，想點做。

而家成個港共政府都係共產黨員啦